今日被狗逗 我話要投訴佢 佢竟然放我走

今日行行街 突然

佢：
我：

佢：𡃁仔 身份證！！！
我：嗱 俾你
佢：依家要搜你身 你最好合作少少
我：唔好啊 啊sir 我實port你㗎
佢：咦 唔好意思啊 誤會咗你 你走啦
我：
佢：thank you啊
佢拍下我膊頭 俾個like我 然後就走咗

冇是咁的 我冇嘢講

我十卜你

大家唔明

support

點解要負皮我 係咪我太on9

Support

樓頂傳出柒味

唔好推

up乜尻

?